唔好撚再討論對家傷者

我地要做係做文宣
甚至要大家一路都記住我地有幾多人受傷
唔好再理對家點

文宣係幫助我地講返件事
希望前幾個月文宣組一路做嘅野會出現返
本地 外國都要
木本要講射tg已經污染左香港飲用水
藍絲都會驚依啲野

我唔該你地再睇清楚要點行啦條路
路好好再比風向撚帶到
要記住我地有好多人做左好多野甚至離開左我地

唔好再見到有人比人圍唔上去幫
我地優勢係人數 要講幾撚多次先識做
要講幾手

仲有唔好再一樣野出幾十個post
出之前搵下有無出過係咪咁撚難？

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過

講左好多撚次要救自己人
你地睇撚完戲未？唔撚係有人死有人傷就出黎摺下紙唱下歌就算
講左幾個月都做唔到講咩反抗

引用巴打一句：無論邊個因為運動而死，都一定係政府既錯

岩講撚左幾多百次 我地岩岩又死左個手足 仲成日講對家受傷做乜

琴日我開post叫人帶 比連仔del左Po

屌你老母一張文宣圖都無見過呀係social media!

聽日每人帶一個生果加一刀士果刀

同埋大家見到啲係又屌唔係又屌
話乜你落前線
前線做野唔洗你教個啲分化撚唔好理咁多
每個人都有腦
要理性分析

最後
唔好將自己變成你本來最憎嘅個種人

推

討論下我地啲傷者

【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

解散殲滅狗隊，刻不容緩

推

借位，請幫推文宣方向

有咩好討論
藍屍自己鳩掟磚teamkill

推 急救文宣大家 唔好懶

呢個都唔係樓主講緊嘅野
啲人可唔可以睇左內文先再評論？

推 文宣文宣文宣

習曱平